國安法通過 制裁官員會做 獨立地位取消埋 係時候諗下一步角色

太多野發生，未必人人消化到
但大家係時候要停一停諗一諗，而家新一個階段你同我仲需要D咩?

國際戰線上，美國可以幫既已經表態做足，近大半個月更加係開始宣佈哂措施，幾個鐘前更加係核彈式

呢個時候我覺得大家出去仲係搏畫面，搏人關注，係高成本低效益
因為國際戰線已經收成緊，而國安法支那內部亦提高緊大家反抗成本。

國安法你而家未必驚，濫捕大家已經見慣，但背後而家更大條道理係你比人拉左之後做更多野，呢D係大家講唔驚, 叫人出，叫人唔好諗太多前，問下自己講野有冇負責任先。

香港人唔想絕種，而家就要識保命。
係轉捩點期間又食正有街頭活動，大家更加要考慮清楚所有成本，後果。
大家都要好好集中討論下一步我地可以做D咩，對應新既打壓，有咩轉變可以做。

如果仲想單靠遊行，被捕，影一堆"靚"相比國際睇，我地好慘，求救
現階段係美國已經實行各種措施之後，呢一招係唔會再WORK
美國立場已經好堅定，而其他國家立場亦係睇佢頭。

最後，聽日冇人有資格批鬥人出定唔出。有人被捕亦係一定會發生。
希望大家街頭示威階段過後，可以再一齊進化。
唔戀戰街頭，亦唔做冷氣軍師水人被捕，亦唔全職屌自己人。

移民，海外連結，一定要做

移民決心愈來愈大，但計劃趕唔上變化。諗左幾個月已經變哂天.

台灣搶攻亞太地區物流航運, 東京搶攻金融中心

香港變返第三世界極權police state啦, 睇下第日邊個養班冇生産力既蝗軍

推

香港本身冇實業
金融比支那控制左基本上就統治哂
而家港股同A股差唔多
工程比中資 奶共港資獨大，官商勾結
醫療行業suppose 係人口老化咁嚴重香港好重要，但又準備受制裁影響

得番咩?
賣奶粉尿片化妝品咩唔通...

7-1 係last dance
之後只有暗地裡阻止佢d洗腦

而家中學生仍然仲有好大希望。但唔知佢地大個左會唔會淡忘左D
小學果班實比人洗腦洗大之後

台灣死地黎
大陸只要將炮口對準台海，基本上無船可過
反而澳洲直上東南亞會好好多

所以做父母一定要mon住細路學咩，多d傾下「今日學校教咩呀？」

打消左有小朋友念頭

而家生仔分分鐘係害左個小朋友

留得住自己條命緊要D
唔好害多個人

但無下一代點同佢鬥長命
有信心下半世滅到共咩

我見好多人係比棟樓綁住, 想走又驚係其他地方搵唔到野做維持唔到生計(多數為年青父母)

柒婆：用緊急法！禁止BNO！持有BNO已經違反國安法

家家有本難念的經

推動支那拆口岸
一國一制
加速攬炒

之前睇過去巴西嗰邊，都好似唔洗好貴

巴西....唔係呱.......有咩好...

搵個你一定信心佢係真心為香港既人去眾籌買個島

其實呢個係英國既遺物, 可以令你地一世供樓唔敢反抗, 只係中共用得更出神入化, 以前就話由政府單方面抬價, 而家加埋新移民入黎搶地
試想象下BLM 果度個個話要供樓會點

呢個都係最大問題, 冇科技, 冇出口, 下下靠地產炒股炒樓

呼籲全球反共
打擊中共嘅滲透
香港要有一線生機就必須要滅中共
當然，單靠香港依家嘅基建係未有辦法自給自足，地理上都容易畀支那打
所以更加需要煽動兩廣獨立
推動佢哋反攻先係最終目標

我呼籲大家7.1維園見

推全球反共有用D
兩廣獨立呢D算把啦
大把人形豬, 唔好有呢D幻想

變番小漁村

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

留係香港嘅 抗爭方式得返純和理非 展現抗爭意志比外國睇
生活方面，我認為可以幾個志同道合嘅朋友，一齊研究吓實業，可能睇吓工業、農業係點發展睇吓資料諗吓點發展，繪製吓藍圖先。
為獨本做好準備，而唔係獨立時機到，先發現冇條件獨立

HK1C1S (20200701 - ♾)!?

天空海闊，香港供間豆腐潤

可能已經住慣啦, 一個人其實500呎我覺得乜都夠...唔使去到外國咁一個人住兩層屋, 但呢個想法係香港已經係極高難度

申請成為
「政治難民香港國際都會」

聽日出去行街係低成本高效益

聽日出去係

展示香港人捍衛自由既決心

黃色經濟一定要搞起

抗爭轉移, 係香港留唔落去就一定要走去外國延續自由之火

去外國團結海外港人同協助新到步既香港人, 仲有要繼續係國際線遊說反中同盟

點低成本法? 點高效益法?

我會出, 但唔好亂label 野水人

係我角度, 而家美國做左咁多野, 效益已經收成左好多
聽日開始會唔會用國安法拉人送中? 冇人知
極大可能第一班比人拉都係出名既先, 再到平民
聽日可能過得去

但次次都戀戰心態, 唔識轉個灣
好易衰一次就完
理大果次就係咁

佢敢嘅應該一早對準咗

講得幾好，搞實業, 什至係台灣搞農業都得。

我奴隸心態
你剩係諗香港抗爭者成本去探討點做最合符效益
無諗到你選擇相應增加國際社會支持抗爭者嘅成本或減低佢幫你嘅成效/利益

其實係香港搞都得
冇人話要打正獨立旗號搞
港豬都要搵食
我係港豬，覺得覺得本地菜有商機咪去搞

海外搞有海外搞嘅好處
但香港嘅氣候 社會 商界生態都有自己一套
始終都要套返落香港呢個地方嘅生態去應用

所以香港好過佢，唔知走乜

我地唔遊行，由個社會回復原狀係會比支那回血，同埋國際係睇民意去做野，唔係話做緊野就唔洗畫面，就係做緊野先要繼續有畫面，搞到支那外憂外患，淨係得外患係唔會羸到

分散走佬 等收皮

有幾大空間就盡做 堅持到最後

最後一段

行街高成本？咁咩係低成本？
民主既果實係要血同汗灌溉出來
如果連最低成本既行動都唔敢做
香港只會沉淪

加上美國出埋聲要睇香港人決心
香港人肯再出
佢地先會繼續升level
你就話已經收益夠曬啦？

咩都賴戀戰，行街又戀戰？
上次佐敦拉咗一堆藍絲唔夠啟發人心？

冇人叫你去叫口號
冇人叫你去衝擊
叫你落街行下
感受下七一主權移交既氣氛
分享下國安法通過既喜悅都叫水鳩人既話

我冇野好講